另一半成日都唔開心搞到我好不知所措唔知應該點算好：（

係我個人冇用唔知點樣幫佢 唯一可以幫到嘅就係一直同佢一齊陪住佢🥺

陪伴同多啲攬下佢

佢係因為D咩事成日唔開心?

好多好多嘢 社會 屋企 冇工返 讀書等等呢一啲 ：（

我會㗎！陪伴真係好緊要

辛苦你

你個名

嗯..咁至少同你既關係唔係佢唔開心既野
其實好多問題係無得解決,
尤其好多野都唔喺你地掌握之內,
唔好怪哂自己

所以未必係要諗幫對方解決問題,
陪下佢, 等佢知道有人同佢一齊唔開心都好重要

疫情下大家都辛苦,
同佢一齊發掘下D 開心野, 好過淨喺解決唔到既事上面LOOOOOOP呢

你地之間有無話一齊做D 咩係最開心架?

你自己保持正能量就得
過來人表示好明樓主

好多謝你
同埋有啊，我都有同佢講話 有啲咩事都會有我係到！而我唔係齋講我真係有陪佢，無論佢做啲乜，我一有時間我都會陪佢！

謝謝你 你都辛苦了
其實有陣時我都會唔開心，但只係我收收埋埋唔想影響到佢，因為我冇諗過佢原來都咁負面。
明明自己都唔開心但係仲安慰人 重點係安慰完好似都冇用：（覺得自己係垃圾
點都好我都會陪住佢！

佢其實都有同我講過我陪住佢嘅時候佢係最覺得安心，而我都有做到，有時間我就會陪！
我覺得開心嘅就係有對方喺隔離 做咩都會好開心

真係好, 不過都明白有時會有情緒起伏,
唔知點算好時都要搵下人幫手

對方同屋企人關係唔好? 除左你仲有無人可以支持下佢架?

我男朋友都係咁
所以我明你
特別係而家呢個時勢好難頂

講多兩句
你唔開心時多啲搵朋友
唔好再將負能量比佢

我都曾經將「安慰佢都冇用」嘅呢件事睇到好重
但比較悲觀嘅人就係成日都會唔開心
你自己心理上對呢個流程要習慣
輕鬆應對最緊要
你要留多啲正能量長遠陪住佢就得

同意

失散左咁多年 終於搵返你

感建分

我都係
不過經驗得來 另一半唔主動搵你求救 都唔好過度介入
因為有時佢唔開心嘅原因或事情 佢自己思緒都未整理好
不妨比啲空間佢 你做到陪伴已經好叻 比空間嘅同時陪伴
就已經好好

係呀 唔算話好 係屋企都冇一兩句，除咗我之外好似都冇啦所以我一有時間都會去陪佢先，唔想佢自己一個

嗚嗚想喊了
係呀，我都係好似你咁！好多時候唔開心都係搵朋友講咗先，都唔想影響到佢，因為覺得如果佢知道我咁樣嘅話，可能佢會覺得自己好冇用嗰啲，然後又諗埋一邊，之後又好負面
其實我都會自己處理好啲情緒，喺佢面前都盡量開心！當然啦，佢唔開心嗰陣我都會繼續安慰佢，不論有冇用都好，都會安慰同陪佢！
共勉之啊！加油啊大家！

多謝你

知道同埋多謝你
同埋真係，佢好多時候都係自己一個，同埋好似就嚟頂唔順佢先會爆佢已經唔開心咗一段時間，話冇開心過咁樣，唉聽到佢咁樣我都好心痛好心灰。我淨係可以陪住佢。，。